【跪求】廢中求賜教！點樣可以最有效用我地？

我諗好多廢中同我一樣，好想幫下依加既情況！我地有幾個特徵：
1) 衝前線不能，我地大多3字頭，你要我衝我跑咁慢都係送人頭，就算好fit個D，好多都成家立室，要負責唔係自己一條友，唔係話我地應份唔衝，但好難叫得郁我地呢層人。
2) 做左~10年野或以上，平日就係屌爆d 細既做野hit唔倒target audience個D。老實講，今次文宣對內係得，但對外真係唔達標！如果係我條靚比我小到上天花板再返黎。可唔可以用我地分析同專業睇下點應對D非同溫層人仕？真係用文宣？咩樣既文宣？例如老人家同師奶，最睇word of mouth，中一個中全部，ROI高到飛起
3) 算有蚊錢，拎幾千蚊出黎好輕鬆，再多都唔係難。見倒前線細路捱包睇到想喊，有無方法令一D 廢中比左錢自己安樂D，前線又會有多左支援，winwin?

真心求教

一，直接入文宣grp出下意見
二，直接買裝車去前線比人

肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

Sor我係新牌. 有無文宣group link

本地文宣

北伐文宣

多謝